【做你的樹窿】入黎放低心事同吹水8

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

請注意有個別會員可能會就住個別人士之學歷、感情上等等嘅事情進行攻擊，敬請留意，可以嘅話盡量無視避免自己傷身

原來你都係

早

粥兄咁早

誰都 跟我沒可能合襯 才顯出我身份
幾百萬個人 只得一個吸引力 完全是零分
最低等 所以第一名是我 你那裡及我襯

返工

早晨呀

又要返工
幾時先發達

各位早晨

早 長週所以咁早起？

習慣咗早起身...

有幾早？～

各位早～

係 所以就讀到成pat shit咁

早啤兒～

茄妹早～

一樣

對一般人嚟講 幾早下

潛埋水

係～我不是

對我嚟講 算遲

奴隸

老細唔係度

已經不在～

我都係 10點坐到依家

坐佢個位

你們就好～

有其他重要嘅工作佢要跟

你好忙咩

筷子撈邊範

上司機放緊假

我去G爆～

我都想放假去旅行

地盤助理管工～

正解

我什麼都不是～

不知道什麼是4仔～

半文半理 另一科係歷史 寫到攰就想計下數 雖然計得啱唔啱係靠撞彩

邊兩科？

勁～

x2～

你男朋友都是

4係管工負責叫師傅做嘢，安排材料，同其他工序嘅師傅夾下邊個做先or細節位。pc就唔係好清楚，4有時會問pc嘢，pc俾人夾係中間

隔離有個阿媽對住個仔講道理 如果我以前都有人咁教我就好啦

有啲羨慕人地有個教養好,又聰明識教子女嘅雙親

寂月照路成獨影 燈火燃如我思心
白雪舖地成冰壑 君品潔如銀玉鐲
光爛五色在隔岸 從中不見君白影
喜聲樂弦傳百里 雪降寧地次千億
讚頌君如蘭花雅 感嘆鄙人尤劣馬
一聲使人融其心 二笑使人恍其生
唯君大愛予眾人 鄙人獨身於百人

冇人教 就自己學

係啊 只好自己學
但自由是帶著迷茫同錯誤的 我沒有明燈

有連燈教路

原來係咁((筆記

收到，唔該晒牛牛

個阿媽有少少激動咁讚個仔係叻仔

唉....我怨天係一件蠢事 接受並適應吧

連登價值觀

今日睇到有個po係講爸爸有幾咁出色

睇到我眼濕濕

上網直接打projects coordinator 搵啲人請人post 就知做啲乜

擇善而從 冇話人講乜就信乜

想睇 可分享？

冇所謂～命定～

無心向同伴交流

有 冇實踐？～

痴線佬>>>>>我也是>>>>>無心向同伴(痴線佬)交流

無實踐對象

一杯咖啡 四包砂糖係乜玩法

俾咁多做乜鬼 落曬就唔係咖啡啦

我

chem bio

我屌你死人通識老師hea教 講下書派答案叫我地自己温就算 答題技巧又唔撚講 教書係完全hea時間 俾啲學生真係串真係抵撚死咖 問你點解呢題攞唔足分你話用字問題 好 ok 但其他乜都話係用字問題我屌你老母啦 我上網睇notes睇答案就完全知道自己點解攞唔足分 係因為因素同概念不足 用乜撚嘢字啫屌你 師資差到呢 仲係咁反9我地白眼 你老未你有冇檢討下你自己啊 我地班上你堂已經好認真你就喺到嚴三嚴四咁 講嘢又一舊舊唔撚識解釋咁 你老尾啊!

我而家温撚到死死下啊

Thx

大陸m記 似 簡體字

自閉完好似好少少...

係 陪人探親

施主 無需執著喎
執著多陣好啦

我u讀返文科

喺條街到撞返初戀 感覺好奇怪
唔知各位ching 有無試過撞返初戀

黑腸 識食

大陸出鋒味出先過香港
個燒味色色粉 輕輕聞 似殺蟲水味多d

有 有ching試過坐巴士坐正ex同條仔後面
不過佢無野驚 因為果晚佢出pool 威4

走了又回來

中港台日 香港同台灣 最冇特色 中日比較多新奇嘢

好認真
樓下黎左個好靚既女仔黎做
佢做賣麵包 點先拎到佢電話

日日買麵包 做熟客 等佢記住你 佢認得你之後主動開話題 之後每日都同佢傾一兩句計(不能太多) 慢慢熟咗 知道佢多咗 就問佢攞電話

岩岩見佢笑勁甜

靜咗落o黎....

聚會遇過 無感

冇 不過而家同佢都有add ig fb like下d相咁
只係冇再講過野

一日三餐都食佢賣嘅麵包先

威
出pool就潛水

好想食shakeshake
on9帶左個搭得一程車既八達通出街補習又冇帶銀包 補完行返屋企又冇野食

朝早方包～午餐腸包～下午茶食撻～晚餐………

要掟西瓜

##遲早會問你做乜餐餐食包 咁就展開咗話題

計劃通～

行15分鐘姐都係～
依家返屋企拎完銀包再落街買shake shake

西瓜杰

睇完你個留言搞到我勁想食m記

士多啤梨批好似好正

寂月照路成獨影 燈火燃如我思心
白雪舖地成冰壑 君品潔如銀玉鐲
光爛五色在隔岸 從中不見君白影
喜聲樂弦傳百里 雪降寧地次千億
讚頌君如蘭花雅 感嘆鄙人尤劣馬
一聲使人融其心 二笑使人恍其生
唯君大愛予眾人 鄙人獨身於百人
白月在上我於下 情心何時成對也?

作完

點解

女仔係咪好鍾意飲奶茶

Ys 利申 飲梗

有冇飲過春風撞奶鋪 屌睇返個名好好笑

咩名嚟

有對偶，有押韻

當然

我有冇睇錯

推薦古風歌
可能你會中意

我屌笑到我gapgap聲

個人鍾意輕快嘅歌

條友話最近好興 我再望一望個名

文雅

依家奶茶舖唔係行開文青風咩 點解會變成咁

對d黑糖奶冇乜好感 太甜啦

明明人地本身個意境好文青

但係唔跟古代詩詞嘅格式

春風撞奶文青～

來擁抱著我 形成漩渦
捲起那熱吻背後萬尺風波

佛系出街

m記連非走不可 99年既舊歌都出理

我心事誰又會在意想聽？

也許不應該 只為昨天 放棄現在
未可記載 情人如歷史都刪改

我好想放低佢但係我做唔到...

here

覺得好似玩具咁 想玩就拎黎玩下 唔玩就掉埋一二邊
但我又放唔低佢

七言律詩嚟

一鍾意人就代表輸咗 敗者為寇

你知偶數句最後一粒字要押韻個何
仲有平仄有啲怪
最重要一樣野係對仗呀！！！
俾盡你只係一首打油詩

講錯! 係古體詩

愛與被愛嘅分別

平仄咩嚟？聲調？課堂冇講

好L煩㗎 唔知好過知

第一次嘗試 開心

所以都慢慢唔放咁上心 對自己好過一點

成功作到的確係幾開心嘅...

無心勝有心

唔係文科生都作到 算唔錯

要英文

係半文半理

加油努力加把勁

都算慷慨

楽しい もとすごいな人になりたい

點會冇講 未學到姐

Unable to perceive the shape of You,
I find You all around me.
Your presence fills my eyes with Your love,
It humbles my heart,
For You are everywhere.

睇過一次就好中意

暫時課堂上冇講

忘形水？

天天好文采

係
識貨

大家好

Hi

好高境界嘅愛

睇過記低左姐

解釋黎聽下

上網再睇先

英文詩係點分為一首好詩？

人が現れますた!

愛跟被愛

心入面可能應該鍾意左個細10年既女仔 點搞

有咩問題 btw個女仔幾歲？

完全冇諗到會冇錢

一個自愛也好

願聞其詳

美美呀 我都只係俾人玩過一次咋...我同大家一樣都係新手上路...

So why you look like a teacher 等等....差別待遇?

小春哥同采兒都差16歲
咪一樣sweeeeeeet

我想聽

男朋友個格 同把口好撚臭 講野好賤

大把忘年戀啦 真係無問題o架

Hurt到你？

對你都係咁？

跟你學野啊豐
btw new name is quite good

但有段故 諗緊開唔開個post打出黎

美美呀 我都只係俾人玩過一次咋...我同大家一樣都係新手上路...
跟你學野啊豐
btw your new name is quite good

好驚 加返先

me柒左

唔好開 加密然後喺到講啦 出面嘅世界好危險

開完講聲 入去睇

你又岩

紅眼睛 幽幽的看著這孤城 如同苦笑 擠出的高興

唉~~

個名包含咗好多意思o架
btw 唔好咁講 我唔識o架

明兄去咗邊 呢幾日冇點同我玩 係咁趕我去温書

難得格仔餅唔諗變態野而係諗呢啲

有更多係普通嘅戀情 忘連只佔少數

因為你細

對待有心事嘅人我可以好正經咖

日月?佢有拖拍係唔同啲
講笑.. 我都唔知

傳說中痴心的眼淚會傾城

接受到冇

[size=5][/siz 嗚哇哇哇哇哇哇 e=5]

話唔定返新工了

真係好後生

...........

屌

書都好溫嘅

可能玩緊minecraft

今日由1點温到8點 中途除返總共2-3個鐘休息,hea時間 温咗4個鐘 答案寫滿兩張兩版A4紙

四個鐘
少咗啲喎

係啊 唔想寫嘢

我唔知幾耐冇寫過中文

放過我啦

通識?

係啊 屌個死人老師冇教答題技巧囉 教書又hea 講起就燥

小妹妹

格仔餅做哂功課未

班學生除咗有兩三個唔太專心咋嘛 其他都有好好聽你講書同問你嘢 你反而厭呢樣嗰樣反我地白眼都算 最重要嘅係你唔教好書啊!搞到我好chur啊!!如果唔係我history唔錯 我真係俾你條xx搞死啊!

叔叔

一早交曬啦~呢兩日温書

我中學個陣都唔讀書

好乖

啱

整體

不覺得滿懷知識的人很有魅力嗎？是帶領社會前進的知識分子

中學邊洗溫

伯伯

婆婆

係阿 我都欣賞滿懷知識既人
只係我理科係有興趣，但係廢

小學邊洗温 中學邊洗温 大學邊洗温

我就係想温

我都係 鍾意係鍾意 但係廢

岩呀 溫啦
果年我dse，study leave 打機打到個心散晒
17分讀到貴到hihi的asso而已

反老還童

Oh....我都係去潛水做多條資料題....

欣賞你

不一定～有些是垃圾

叔叔就係唔溫書嘅人辨 千祈唔好學叔叔咁淨係掛住打機唔溫書

未到咁老

打咩game

你認為香港有進步空間？
所有嘢都跟足規條
有新意嘅唔批
引入新嘢又經一輪審判
審得嚟 已經out day

女仔通常都係玩rpg類嘅game...

重點係佢幾大？～ 如果佢十幾廿…………

法律政治方面仍有討論空間 成個社會係個大範疇 有好多層面 經濟,科技,環境甚至係價值觀風氣都需要人才,知識分子 好多嘢都可以推動香港

你自決吧～

絕對唔會

政治 我唔認為有
法律還有空間
經濟 香港根本被外圍引導
科技 香港達落後其他發達果家
環境 填下填下 堆下堆下 仲有咩可言

科技 香港達落後其他發達果家？～

國家

香港達～

證明知識分子並不足夠 英雄無用武之地 同埋香港話曬都係金融國際大都市 紐倫港 發展同維持到並排嘅地步都係靠一班有頭腦嘅人建設而成 btw唔好貶低自己地方啦 風向變成咁嘅話種族認同感都會同樣變低 然後就會被異族侵食

好多錯字

相信當有一班知識分子出嚟齊心推動社會嘅話 係會改變到...不過我都冇乜資格講

我想對你好 你從來不知道 想你 想你 也能成為嗜好

有知識嘅 大部分都會離開
我對香港冇咩期望

....

先生 私ばバカですけれど 嫌ぃいないて欲しいです

在烏托邦⋯在一個完整，而且可說是無意識的平等世界中，女性裸體不會造成問題，在我們的世界則會。

-琳達 諾克林

啱啱同女朋友分咗手 原因係佢一直都冇進步 每次佢錯都唔肯道歉 每次都好小學雞咁逃避 唔識點樣放低佢

各位早晨~~

天天咁早嘅

又多人 嚟嚟去去都係食果啲 冇乜新意

唔識放低？講得出分手 代表你對佢已經死心 點會放唔低

咩黎架

眼瞓嘅話幾光都瞓到

返工好大壓力

係

邊行？

放手 放開所有 彼此更自由
放手 其實我絕非愛得不夠

今日天氣幾好
好適合靜靜咁睇住社會嘅運轉

同意

原來騎牛區幾舒服 環境唔會太逼

點解係原來既

未入過騎牛區

我真係老喇 去川龍都差啲去唔到

騎牛區係幾好嘅

之前假期冇時間可以好似而家咁慢慢欣賞

去行山？

點解今日會去既

幾多Km～？行完

成世人冇入過?～

以前行過～我不會太早行的～

冇嘢做 四圍行下

有操開嘅過 幾多歲都唔覺難

太早要太早起身 覺得9點到10點開始行就差唔多

會有唔好印象

早就冇咁哂～不過我會用傘～冇所謂

女子冇所謂～

不了～其實起碼一小時

x3

不知道去屯門幹什麼呢？～sweet ～

奉公守法～ 淨係屯公都20分鐘～

我手車慢～ 揸車我都要一個鐘

近排遇到個人 對佢有d好感 我應該點做

跟他說 hydra 萬歲 大誤～

正解～

飼養 員是熊的～🐻

～～～～～～～～

熊嫂？

也可以這樣說的～🐖

瑩姨

啤啤

瑩瑩

瑩

放飯 上水先

係啊 放平日

辛苦你喇

有emergency order 做緊嘢

食完飯睇下有無時間放空自己休息下喇

唔好咁chur呀 搵啲時間休息下 得閒食粒牛肉球獎勵自己

Helloooooooooooo

今日わい天気だね

皆さんわ用事がある?

誰もいないですね...

すまなぃです

做梗啲咩啊？

換緊衫準備出去散心

咁你呢
ff緊同阿sir拍拖？

啱啱買完嘢 而家揾地方温書

拉把

Wt mean?

點先會令女仔有曖昧既感覺 好難呀呀呀

library

我都想知

去咗圖書館諗住温書 咁啱有個人話搭半到4點有個講座 俾咗張單我 我去唔去聽好呢

topic係咩

諗諗下 我咁啱嚟咗個冇去過嘅圖書館 又咁啱喺呢個就快開始講座嘅時間點到嚟 又咁啱有個人俾張單我 咁應該係要去聽嘅意思了 通常呢種情況下係代表我有啲嘢要”攞”

去喇去喇
書可以唔溫但係講座唔聽就無

有冇發現自己做未做過嘅事嘅時候一時决斷一時猶豫?我發現每當我唔知點解好决斷咁做一件未做過嘅事嘅時候 引伸出嚟嘅結果係帶住知識或經驗 就好似個天要我去做咁
雖然聽落有少少唔理性

我就不嬲猶豫 我嘅性格就好似無武斷呢個type

點會接受到

係呀 無得救 好撚大男人又唔比人話得 以為自己好撚型咁

接受唔到就分手 冇謂拖拖拉拉

好悶

如果店員唔好趕到亂suck料入包度 會更好

[member]我飽覺得一般，反而個粉有小小驚喜[ /member]

等個all day breakfast 都等半個鐘
人地食完走埋啦 錯失良機八卦下
不過總算有個好話題 下次有機會就用嚟打開話匣子
至少唔洗用d尷尬話題

呢個講座完全係引伸返我上一個聽嗰個講座嘅話題
正當我喺地鐵站行梗,心入面諗梗,話呢個世界好唔真實,好平常嘅時候 個講座就話以一個異鄉人嘅身分去望你生活嘅城市,日常 就會識欣賞每個小細節。非日常,突發事件唔一定係大事 你身邊周圍都有特發事件。要用自己腦海的想像去望呢個世界,去欣賞 講座中間亦講咗啲小道理 聽嗰陣時間過得好快。所以話...我真係好相信自己嘅决斷,當中一定有啲嘢係要自己知....
Btw 個講者幾靚仔

Ummmm每個人都唔一樣 引導你所經歷嘅方法都唔一樣

當中唔代表有刺激 但總會有所得益

UU

明日わ彼お会える?

好好期待聽日同阿sir嘅見面啦

統測啊

只要你有心幾時都可以見啦

詩

加油

ても会えるざぁだりない....

未必 可以單向性逃避

頑張ります

ひどい!

唔好日文睇唔明 溝通不能

請為唔識日文嘅眾巴絲着想 打少啲日文

Fighting

okok

唔洗唔開心喎

好想拍拖 就好似風一樣 唔知幾時嚟點樣嚟 甚至會唔會嚟都唔知

孤高translate～

·
v

日日補習
同呀sir講 可摸耳 執我幾劑

(x)

( •丫· )

曳曳啊你地

為咗接近你思維 我地唯有咁

好攰

無故地眼濕 突然悲痛莫名
再切入有關你的情景

還有話要講 沒有聲
這大概乃雙魚宿命

正所謂
旁人會疑問我極多情 如何賺取尊敬
很多人能心傾 然而都非因即興

有句句子寫得好好
我一直在等待，等待花開，等待風起，等待你來

黑格的思考 領域

要等到何時？

唔知 佢會唔會出現都唔知

我太知舊時幸福怎麼變做缺陷
揹著前度愛人 從陰影裡超生

誰的等待，恰逢花開。

但係連種子都見唔到

胞子呢？～

沒期待便沒失望

遇上你 太感恩 不遲亦不早
等我笨夠了 傻得多 方前來抱抱
當天輕率的我如果不太值愛慕
如剛巧擦肩的你也無視過路

所以讓我說 太感激 這時辰剛好
等我後悔了 才珍惜 先叫我找到
每段前事彷彿一直考我
如何待你好 你猶如瑰寶

尋尋找找為何都找不到 為何有無盡孤苦的單數
合意的 永遠最難擁抱 未見到答案的傾慕

我想自己一個靜靜地自閉

正常 30蚊啫係只係free入場費

銀行？定swire?

我搵唔到舊同事
佢地係大會event department
以前做過temp工幾個月
office年年都有成幾個櫃係放wine
任攞唔嬲 都係參展商留低

ああああああー

負けられたくない

ああーああーああー

一番になる!

一番目

咩科？

但見旁人談情何引誘 問到何時葡萄先熟透

你要靜候 再靜候

不過我有時諗 係咪佢做錯左d乜

唔好亂諗啦 (打醒你~

對你好又死唔好又死
點都死

近排突然變好會咁諗都唔出奇~

痴線 唱到雷克雅未克但係唱唔到單魚座...

拿我而家冇投訴架 對佢脾氣都好左架 佢對我好我都會對佢好

那天起人類就回想起綠色彈彈波嘅討厭

另外個個icon點整架

Gif

通識同中作

唔通而家得我一個

中央暖爐同中央焚化爐有咩分別

有沒有 有沒有 你只要答有沒有
你儘管 開句口 就當好心幫好友

照直說 有沒有 我相信我氣量夠
毋須怕 送贈我 擲向井裡那石頭

呢度暫時成為我嘅世界

闖入你的世界

沿著你設計那些曲線
沿地轉又轉墮進風眼樂園
世上萬物向心公轉
陪我為你沉澱

圍繞身邊已600天 你喜歡過我60秒嗎
還期望知道這段相處裏
被我暗戀得快樂嗎
如果喜歡你是笑話 你都有開心過60秒嗎

旁人話總會有日感化你
待你這麼好有用嗎 還有用嗎
而你默然 還要問嗎

傳聞在說你正跟我秘密拍拖
然而預知了後果手也未敢拖
要是你心可以容納我
何必一拖幾季還是在拖
傳聞又說你會給我點唱愛歌
來回地聽了十遍都不似送給我
當有人說你極其襯我
面帶歡喜心裏難過

沒有 覺得你好煩 快啲放低佢啦

無須祝福 我早知結局
傳我共你 被講多幾次也心足
暗裡若有人問我 會認和你一對
這種虛榮 即使無法兌現 未算委曲

既然你覺得我煩 咁我留係度仲有咩意義

有次食藥卡住食道唔舒服左成日之後咁岩又睇到幾單因爲食物卡住食道引致死亡嘅新聞 之後到而加都好驚食野會卡住

佢覺得你煩

連兵都無得做就下個更可愛啦

兩樣都唔想

想見我?

老吹無溫攞5

通識好睇邏輯推論
無得溫係sad but ture

你唔愛我啦

你係變態啫
講笑

我都愛你呀

男友?

別太專業好嗎…我咩到冇講見到唔好誤會

g持格仔餅

LS 我每次最記得就係寫到天荒地老，幾頁密密麻麻全部字

點樣直接走人？
係咪睇唔到咋咁岩

乖

佢對你有d野喎似乎

好味

details?

全部女仔嚟

上水嚕~

見到你ig story有去 不過走左先睇到

一句呻下而已
No details
自己屌醒自己ing
將d野吞緊返落肚

我日頭去做野咋
相都影唔到一張 嬲

尋晚個牛油果🥑同芒果雪芭好好味

#646

請食飯

星期日都。。。
d野食幾吸引
我覺得手工啤 cocktail 🍸 咖啡區吸引過wine果邊

我請你去埋單

成個場都多女

唔。。。只要你唔將連登當成感情呻苦區 放閃區

應該就無衝突既

啫係扮無囉 或者借人ac睇
都死啦

咁我冇心事了

好悶~~~~~~~~~~~

有人嗎???????????????????????????????????

怪

呢個提議都幾好

你和那誰那天分手 你淚痕像條綠色的鏽

明明晏晝咩都無食點解會有同廁板冷戰嘅衝動...

對唔住呀 自從我去左澳洲好似成個人變左咁 好冇安全感 又會鬧分手想你緊張我令你好辛苦 呢次撞過板我真係知錯了 我會改的 祈求上天賜機會 讓我再愛一遍 我真係好愛你 如果唔係曾經發生嘅事同我冇去澳洲 我地一定會好好

今天的需要是昨天種下的果～

唔明...

今日同琴日最大分別係今日灰到極點

一切嘅野都要等我翻香港先有得講

識玩塔羅 你問我答

荃灣ikea本月精選仲未轉 究竟食咩好

垃圾電話 鬧鐘可以冇響 咩玩法

開曬聲 無啦啦點解會自己延遲咖呢????

你瞓到好冧所以聽唔到？

明明暗地裡是愛到要死 偏要扮成二人是知己
落淚都需要避忌 連情緒崩潰亦怕騷擾你

個鬧鐘就喺我打梗字嘅呢一刻先響

Wtf!?!?!?

好驚呀 屌你真係貼㗎

sorry 我笑到傻咗

無人...

明鑽緊牛角尖
不停負面思想俾自己壓力 否定自己加執意潛水
唔聽我講 轉移視線

大家有佢contact 不妨聯絡下佢關心下佢
Thx

唔怪得幾日冇上嚟...

我唔可以再咁負面 為咗個咁嘅人令自己唔開心... 我要放低佢 要放低呢個咁對我嘅人

藉口嚟 搵個條件令佢唔使上

Nope

召喚日月

日月之行 若出其中 星漢燦爛 若出其里

有 係我安全感唔夠 同有時大家忙 少左 冷靜左個人落泥其實唸翻佢已經比左好多安全感我 只係我自己太愛佢愛到得左個疑心病 係我自己衰

來擁抱著我 形成漩渦
捲起那熱吻背後萬尺風波
將你連同人間浸沒
我愛你亦是那麼多

如果將來有女友 唔知佢會唔會好似咁對我...

Btw 黑色飛蛾好靚 唔知下次見到試下拎佢上手會點呢 講笑

佢覺得自己開新po係錯

吓....我地不之喺度玩得幾開心 又有好好回應人地心事 呢度完全唔差

食飯先

我都去温書啦 呢科唔温實炒

到底兩個人一齊點樣先樣先為止夾
但大家性格無問題
要搵一個同自己夾嘅人一齊係咪真係咁難

操數 我物理唔差但數學成pat shit咁

緣分係靠做出黎緣？～

主人夾奴隸 強配弱 軟對硬～

軟硬～

數學其實好簡單

夢內看到 看我這生的旅途 要站在這世界上最高
偶爾看到 眼裡景色的插圖 憂傷的感覺太早

咁樣冇個性法 邊有人會鍾意

你係響完唔閂就自己廷遲

一理通百理明。。。(有音樂

好重要 唔係嘅話 5年後會到樽頸位

一理通馬國明 明白了計算可變簡單 從一到千百萬...

有埋畫面

求翻譯

有畫面
日本主婦

唔好係度講呀 又會俾人狙擊㗎

是對的終於會碰到
是錯的不管再美好
一個接一個 也沒有結果
方知海闊天高

咁要等幾耐 我真係望唔透

我今日見到呢個

我決定要放係床邊做下善事

腐女天天
btw 買啦 當儲j圖做善事

差唔多 咁大隻

雖然身邊唔少fd都大隻仔
但睇得唔摸得都唔關我事
覺得呢種肉體身材岩岩好
多一分嫌多
少一分又唔夠喉少

爬更高要學歷輔助

無野睇嘅

我好易操到肌

一風堂

太大唔好睇

我驚個人頂唔住

爆衫果種(?

自覺有啲唔好睇

岩呀，呢種岩岩好

窄身應該會

問番條晏晝問過嘅問題
中央暖爐同中央焚化爐有咩分別...

咩
你講緊厹?

點止一年

應該2年
4個sem

part time master都要4年啦 1年讀到啲咩

焚化爐仲唔係食晒d女女嘅意思(?

又唔係厹

人肉叉燒包？～

我反而覺得焚化爐係為對方付出哂所有嘅野 最後令自己重傷

係度9up下都幾好 呢排壓力大

咁應該係蠟燭wor
燃燒自己，照亮他人

焚化爐意思明明係乜_都食晒

當初睇的確好驚 而家睇反而無乜野

生抽王 三級系列 都係笑片

就算有得咩都食我都唔食啦 只係對女友專一...雖然我無QQ

聽日考試，我好驚，完全瞓唔著

冇QQ？～

平常心～

QQ係喊嘅表情...
即係咁：
雖然我無

驚就注定失水準 倒不如平常心面對
或者好似我咁考天才波

好，依家最需要冷靜

輕鬆啲 人生唔係得考試

人生係由考試所組成

但係考試唔係人生嘅全部

應該係～

天一黑可緊靠你 你背上我我可軟弱如棉
天一光請緊靠我 我背上你你可振動如蟬

好有意景 不過真係有咁樣

有更多的考試未見……(music please

告別校園時...
有聽過但係已經唔見得

最近覺得好似好難再識新朋友了

這校園 這班房 這走廊 這禮堂
告別時 是我心的家鄉
到未來 那一方 人飄泊 路茫茫
仍然在這裡找到一點點光

只係睇你點識啫

又係時候聽帝國大廈~

問誰來與我交手
跟不服氣的決鬥 當終身對手

如果有日你執到一封俾你嘅瓶中信 唔好懷疑唔好害怕 因為係我親手掟落大海嘅
無錯 當初我嘅心意就好似張紙寫嘅咁 但而家我好努力放低 由果刻開始我就已經放低緊 雖然瓶中信睇嚟好雞好無用 但係入面縕藏住我嘅心意我嘅希望我嘅寄託 希望你收到之後仲會記得生命中曾經出現過好傻好白痴嘅男仔

我真係好戇居 明知佢唔會睇到唔會收到甚至收到都會隨手丟咗 我都將對佢所有心意放哂落去瓶中信度

罰款 亂拋垃圾

我都想講

地球叔叔生病了

地球已死

先星期一已經諗緊星期六 點搞

地球本身冇 生命 而且以人類之力 頂多只可以污染佢 根本不能將佢破壞

？

好撚失落

即是有排捱

好撚失敗

瞓覺先

點錯都好 返黎就得
點錯都好 走左先最唔好
點錯都好 重新出發咪最輕鬆

可以既 大家得閒既 麻煩幫下我開解下佢

手工啤好飲
今年新試左甜酒 超易入口 一改我對wine既印象

好 我第時轉行賣啤酒話你知

路路通～

隻歌係咪好令人入迷呢

死 我都係d好冇主見既人

呢d應該睇行業既 ？

跟進中

我唔準佢走阿！！！

不負責任是最不要得
更何況佢出發點係啱
佢只係想營造一個良好嘅環境出嚟
只係後續嘅野嚇親太多人

自己覺得錯嘅話
唔該返嚟收拾個爛攤子
掉低係到 自己深潛係咩玩法
我唔會氹佢
唔該負返個應該負嘅責任
你覺得冇面 唔夠膽面對啲受影響嘅人
我明
承認錯誤係一樣好難嘅野
更何況呢度有人話你錯？
你出返嚟 講自己嘅意見
我相信個個都會幫你

一走了之 係好唔負責任嘅行為
應該要諗辦法解決 而唔係逃避

個O係粗口？

I mean後續太多人唔同反應
包括呢到同隔離嘅人
關係僵咗
嚇到好多人

唉
我只係想佢上嚟講佢嘅諗法
大家再拆掂佢

我都想問

喔喔 明白 但我過左黎新po就冇返舊po

只是球被用了

最好嘅辦法係咁

呢個係其中一樣啦

都要佢肯上水先得
私底下dm佢我唔會做

乜真係咁大件事咩 有冇錯呢啲好主觀咖啫 我唔覺有乜問題

早 今日返早堂

我要填滿你個O

你跟得馬賽克太多

辛苦哂

去法國掉抵左邊個

哈哈~ 我都想問呢個問題~

由得明仔唔好番黎啦，佢誤以為有責任 有權力 維持這裏嘅和諧， 事實其他人冇義務 冇利益 去遵守， 呢度講求自律 尊重， 佢除咗瞓覺 差唔多時時刻刻都上嚟， 放多啲心機落 現實 還好吧， 還年青吖

俾我帶壞咗

um 咁我又冇野wo